1500cc 內既SUV 或7有車有乜選擇

唔記得講要日本車

Freed or sienta

日本車邊有得揀
Sienta Freed Vezel

CRV 滿足曬

stepwgn

thanks 咁多位

我個名

eclipse cross

呢兩部唔係MPV咩

係呀 但佢問緊‘或’

佢問緊SUV 或 7座

如果唔係長期7人 VW Touran 唔錯, 唔算大架, 1400cc 0-100 8.9 秒

Sienta

VW 怕易壞

Eclipse Cross

1500CC 真7人

中後排張絨櫈硬到痴線
又窄

1.5?!
7座?!
SUV?!
FAIL

表面上都淨係諗到CRV，但係預左坐人only 踩極唔去

都話「或」

輕輕Stage 1 220匹
不過個CVT... 冇得救

budget?

CVT減 30 ~ 50匹，仲要冇低扭